[HK Rap] 3分鐘屌鳩哂你地班社會底層賤民

今次係小弟第二次錄歌, 希望大家可以俾啲意見, 如果啱聽希望你subscribe/like我, 如果唔啱聽都歡迎你插我

Facebook:

隻beat同d rap都唔錯
但係把聲有d薄同唔夠warmth
個flow唔係好食得中

Thanks! 下次mixing會再研究下

咬字同把聲搞搞佢
啲詞 用下心 好似寫靚啲

gai?

嘜撚野係我地社會上嘅

Agger 把聲係敗筆

係 想整個香港版

明白 下次會搞搞把聲 把聲本身太沉

我覺唔好間硬用返Gai嘅詞同flow 始終兩種語言爭好遠 首歌都講嘅嘢又有啲唔同
加油

Thanks！嗰陣諗住用多D原版會有共鳴，但好似GAI首野都唔係真係咁多人聽過這